失戀點樣可以捱過

好辛苦 晚晚都瞓唔着 一係就喊醒

過幾個月就冇野

每一晚都好難捱

飲酒飲到訓

其實咩方法最後都係自己去面對
有地方發洩咪發洩囉
或者你講出黎安慰下你

無計 喊到攰就訓
訓唔到就飲酒 飲醉就訓
返工放工喊訓 每日loop

cow過第二個

使能人幫咩 收嗲啦屌你老母
死=解脫 唔死=你自己搞得掂

講出嚟啦 會開心啲

抵撚柒死

我都想知 好撚辛苦

多謝你哋

因咩失戀？

都係靠自己挨過

多少失戀者仍然健在 證實要放棄過去至找到未來

搵野學 整到自己好忙 盡量分心

我都想知 對好多野都無興趣
覺得出面啲女都睇唔上眼
無時無分都諗住佢 成日都發夢見到佢
但又唔可以飲酒逼自己咁頹廢
之前返工有煩惱都會同佢分享
而家好似少左一個好了解我既人
成日自己一個起屋企望住啲野喊

我都想知
我都岩失戀
好辛苦
訓又訓唔著
又冇胃口食嘢

放假比自己冷靜下先